果2000個滯留湖北港人有無交香港稅？

無交稅又無為香港付出
無交稅嘅廢老憑乜返黎香港
或者要香港送物資過去？

廢老藍絲憑咩要用納稅人錢打救

留喺武漢共享中國人榮耀啦